大j係電玩界KOL?

邊撚個係大J？

kids' opinion leader

錯，係 wfc 先啱

大J?
有冇人識大J